429637
7967
T mua quyển sách này cho em t làm thêm bài tập, sách được in rõ ràng, giấy in xinh đẹp, tiki giao hàng nhanh chóng và cẩn thận. Bài tập trong sách có đủ các dạng và trình độ từ cơ bản tới nâng cao, phần giải phía sau sách cũng rất rõ ràng và dễ hiểu. Nếu muốn bổ sung và củng cố kiến thức Toán lớp 5 thì quyển sách là một sự lựa chọn không tồi. Mua sách ở Tiki vừa được đóng xinh đẹp, vừa được đưa tới tận cửa nhà mà không phải thò mặt ra đường, vừa được giảm giá bao nhiêu so với các cửa hàng khác, t vui lắm :D 
4
775936
2016-05-13 16:49:19
--------------------------
